【求解答】點解我咁難高潮？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

我條仔話有ｄ女好易高潮，但點解我咁難既～～～～

求解答

因為你喺男

因為你男友真係好快

因為你未遇上我

pm 我可以嗎？？

btw, Show Blocked User - 肥絲大隻

好煩人哦～～

乜撚野呀屌你

um....我唔識呀，我無比較過

Gay

認真問的

因為你唔夠鐘意你男友